網上行巴打入 問野

問續約既野

我搵頭兩位夠 多過既唔會搵

最好有tg

Thank you!

Plz

Zzzz

聽講lihkg有電訊台...

屌你老母網上含可唔可以同公司反映下
呢兩三日屋企個上網又食左屎咁 打去cs就永遠叫我重開機 幾個月就要約次師傅 抵你比人搶曬啲客